{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "청포대 휴 야영장"
    },
    "text": "青浦大休キャンプ場\\n\n忠清南道泰安郡南面青浦デギル63-6\\n\n泰安郡南面に位置するヒューキャンプ場は、青浦台海水浴場の近くに位置しています。 キャンプ場からビーチまで歩いて10歩で着くので水遊びを楽しむのに最適です。 さらに西海の美しい風景も楽しめます。 キャンプ場は横4m、縦6mの大きさで、計10個のデッキを備えており、トイレとシャワールームも完備されており、便利に利用できます。 また、個人キャラバンとトレーラーの同伴入場が可能で、小さいサイズのペットと一緒に出入りすることもできます。 キャンプ場管理所では暖房器具や食器を無料でレンタルしてくれるので、快適なキャンプ生活を楽しめます。 キャンプ場は民間で直営方式で運営されており、一般キャンプ場を利用することができます。 周辺にはビーチがあり、散歩や水上レジャー、釣り、海水浴など、さまざまなアクティビティを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名称は何ですか？",
            "answer": "青浦大休キャンプ場"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の所在地はどこですか？",
            "answer": "忠清南道泰安郡南面青浦デギル63-6"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "青浦台海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場からビーチまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩で10歩で着くので、非常に近いです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場からはどのような風景を楽しむことができますか？",
            "answer": "西海の美しい風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "横4m、縦6mの大きさです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "トイレとシャワールームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場ではどのような同伴入場が可能ですか？",
            "answer": "個人キャラバンとトレーラーの同伴入場が可能です。また、小さいサイズのペットも同伴できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場管理所では何を無料でレンタルしてくれますか？",
            "answer": "暖房器具や食器を無料でレンタルしてくれます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのように運営されていますか？",
            "answer": "キャンプ場は民間で直営方式で運営されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ビーチでの散歩や水上レジャー、釣り、海水浴など、さまざまなアクティビティが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 365
    }
}